其實 DYBALA 俾人低估得好緊要

阿根廷神鋒佢只排第2

靜啦牙青

阿古路排第三

Me>dubala

樓上垃圾

messi 2.0

阿古路第一啦

Ching sick ball

波蘭第1神鋒:Milik
阿根廷第1神鋒:阿古路

有人低估佢咩？ 隊隊fans都丁佢wor

Yes

Dybala > messi

Dybala

我先係阿根廷第一神鋒

XX(X)

樓主既素質都俾人低估得好撚緊要

希望大家唔好理milik 呢個低汁會員

勁

佢d射術已經同美斯同級

第一球真係
一控轉身射遠柱
仲要係有後衛封一封佢